[咩都傾] 劏房窮友吹水telegram gp [咩都吹]

住劏房既感覺特別孤獨
好多野都唔知同邊個傾，亦都唔知問邊個
所以無論你係住緊劏房、住過劏房，定黎緊可能要搬劏房，都入黎吹水交流下啦
每人一句，多個意見，多個support
入group既唔洗怕醜
任吹唔嬲呀